<resources>
    <string name="app_name">Simple Clock</string>
    <string name="app_launcher_name">Relógio</string>
    <string name="time_zone">Fuso horário</string>
    <string name="vibrate">Vibrar</string>
    <string name="label">Legenda</string>
    <string name="no_days_selected">Nenhum dia selecionado</string>
    <string name="timer">Temporizador</string>
    <string name="lap">Volta</string>
    <string name="stopwatch_stopped">Cronómetro parado</string>
    <string name="timer_stopped">Temporizador parado</string>
    <string name="max_reminder_duration">Duração máxima do lembrete</string>
    <string name="time_expired">Tempo expirado</string>
    <string name="clock_and_date">Relógio e data</string>
    <string name="use_text_shadow">Utilizar sombras</string>
    <string name="swipe_right_to_dismiss">Deslize à direita para descartar e à esquerda para suspender.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="clock_tab">Relógio</string>
    <string name="alarm_tab">Alarme</string>
    <string name="stopwatch_tab">Cronómetro</string>
    <string name="timer_tab">Temporizador</string>
    <string name="show_seconds">Mostrar segundos</string>
    <string name="increase_volume_gradually">Aumentar volume gradualmente</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Como posso alterar a classificação das voltas na guia Cronômetro?</string>
    <string name="faq_1_text">Basta clicar em qualquer uma das colunas e isso fará com que as voltas sejam classificadas pela coluna especificada. Com cliques adicionais, você pode alternar a ordem de classificação entre crescente e decrescente.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Clock - Aplicação multi-funcional</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Uma combinação de relógio, alarme, cronómetro e temporizador.</string>
    <string name="app_long_description">
        Uma aplicação com diversas ações relacionadas com data e hora.

        No relógio, você pode ativar a exibição de horários em outros fusos ou usar o widget de relógio simples, mas personalizável. A cor do texto do widget pode ser personalizada, assim como a cor e a transparência (escala alfa) do fundo.

        O alarme contém todos as funções esperadas, como seleção do dia, alternância de vibração, seleção de toque, snooze ou adição de um rótulo personalizado.

        Com o cronómetro, pode medir facilmente um longo período de tempo ou voltas individuais. Pode classificar as voltas pelo tempo da volta - essa funcionalidade também contém vibrações opcionais ao pressionar os botões, apenas para informar que o botão foi pressionado, mesmo que não seja possível ver o dispositivo.

        Pode configurar facilmente um alarme para notificar algum evento. Além disso, pode alterar o toque ou alternar as vibrações.

        Outras funcionalidades incluem, por exemplo, impedir que o dispositivo hiberne enquanto a aplicação está em primeiro plano.

        Não contém anúncios nem permissões desnecessárias. Possui código totalmente aberto e oferece cores personalizáveis.

        <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
