<resources>
    <string name="app_name">Simple Clock</string>
    <string name="app_launcher_name">Jam</string>
    <string name="time_zone">Zona waktu</string>
    <string name="vibrate">Getar</string>
    <string name="label">Label</string>
    <string name="no_days_selected">Tidak ada hari yang dipilih</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="lap">Putaran</string>
    <string name="stopwatch_stopped">Stopwatch telah berhenti</string>
    <string name="timer_stopped">Timer telah berhenti</string>
    <string name="max_reminder_duration">Durasi pengingat maksimum</string>
    <string name="time_expired">Waktu habis</string>
    <string name="clock_and_date">Jam dan tanggal</string>
    <string name="use_text_shadow">Gunakan bayangan teks</string>
    <string name="swipe_right_to_dismiss">Geser ke kanan untuk mengabaikan, atau ke kiri untuk Menunda.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="clock_tab">Tab jam</string>
    <string name="alarm_tab">Tab alarm</string>
    <string name="stopwatch_tab">Tab stopwatch</string>
    <string name="timer_tab">Tab timer</string>
    <string name="show_seconds">Tampilkan detik</string>
    <string name="increase_volume_gradually">Keraskan volume secara bertahap</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Bagaimana cara mengubah pengurutan putaran di tab stopwatch?</string>
    <string name="faq_1_text">Cukup klik salah satu kolom, dan putaran akan diurutkan menurut kolom tersebut, dari yang terlama ke tercepat atau yang tercepat ke terlama.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Clock - Aplikasi multifungsi yang fleksibel</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kombinasi dari jam, alarm, stopwatch dan timer.</string>
    <string name="app_long_description">
        Aplikasi ini memiliki beberapa fungsi yang terkait dengan waktu.

        Pada tab jam, anda bisa menampilkan waktu dari zona yang berbeda, atau gunakan widget jam yang sederhana, tetapi mudah disesuaikan. Warna teks widget juga bisa disesuaikan, begitu juga warna dan transparasi latar belakang.

        Tab alarm berisi semua fitur yang diperlukan, seperti pemilihan hari, getar, nada dering, penundaan dan menambahkan label khusus.

        Dengan stopwatch anda bisa mengukur periode waktu satu atau lebih putaran. Anda bisa mengurutkan waktu putaran, juga secara opsional bergetar saat tombol di tekan, supaya anda tahu bahwa tombol telah ditekan, walaupun anda tidak melihat ke arah perangkat.

        Anda bisa dengan mudah mengatur timer untuk mengingatkan hal-hal tertentu. Anda bisa mengubah nada dering, atau mengaktifkan getaran atau keduanya.

        Fitur tambahan termasuk mencegah perangkat anda masuk ke mode tidur saat aplikasi digunakan.

        Sama sekali tidak berisi iklan dan tidak membutuhkan perizinan yang tidak perlu. Sepenuhnya bersumber terbuka, dengan warna yang bisa disesuaikan.

        <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
