<resources>
    <string name="app_name">Simple Clock</string>
    <string name="app_launcher_name">Orologio</string>
    <string name="time_zone">Fuso orario</string>
    <string name="vibrate">Vibrazione</string>
    <string name="label">Etichetta</string>
    <string name="no_days_selected">Nessun giorno selezionato</string>
    <string name="timer">Timer</string>
    <string name="lap">Giro</string>
    <string name="stopwatch_stopped">Il cronometro è stato fermato</string>
    <string name="timer_stopped">Il timer è stato fermato</string>
    <string name="max_reminder_duration">Durata suoneria</string>
    <string name="time_expired">Tempo scaduto</string>
    <string name="clock_and_date">Data e ora</string>
    <string name="use_text_shadow">Usa ombra del testo</string>
    <string name="swipe_right_to_dismiss">Scorri a destra per rimuovere, a sinistra per posporre.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="clock_tab">Scheda orologio</string>
    <string name="alarm_tab">Scheda sveglia</string>
    <string name="stopwatch_tab">Scheda cronometro</string>
    <string name="timer_tab">Scheda timer</string>
    <string name="show_seconds">Mostra secondi</string>
    <string name="increase_volume_gradually">Incrementa il volume gradualmente</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="faq_1_title">Come posso cambiare l\'ordinamento dei giri nel cronometro?</string>
    <string name="faq_1_text">Pigia su una delle colonne, i giri saranno ordinati in base alla colonna selezionata. Pigiando nuovamente potrai ordinare con andamento ascendente o discendente.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Un\'unione di orologio, sveglia, cronometro e timer.</string>
    <string name="app_long_description">
        L\'app ha diverse funzioni per la gestione del tempo.

        Puoi controllare l\'orario di altri fusi orari o usare il widget orologio, semplice ma personalizzabile. Il colore del testo del widget, così come il colore ed il livello di transparenza dello sfondo possono essere personalizzati.

        La sveglia dispone di tutte le funzioni essenziali. Puoi selezionare il giorno, attivare la vibrazione, scegliere la suoneria, posporre la sveglia o aggiungere un\'etichetta.

        Con il cronometro puoi misurare facilmente un lungo periodo di tempo, o singoli giri, ordinabili in base al tempo. Puoi attivare la vibrazione alla pressione dei tasti per sapere che qualcosa è stato schiacciato, anche se non puoi vedere il dispositivo.

        Altre funzioni possono essere, ad esempio, prevenire il dispositivo dall\'andare in standby mentre l\'app è in primo piano.

        Non contiene annunci e non richiede permessi non necessari. È totalmente open source e permette di personalizzare i colori.

        Quest\'app è solo una piccola parte di una grande serie di app. Puoi trovarle a https://www.simplemobiletools.com
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
